## DKW Web App 
 
Aplikasi Web DKW adalah Aplikasi Resmi yang  diselenggarakan oleh Departemen Keuangan Wahidiyah Provinsi Jawa Timur. Dan telah disetujui oleh Pengasuh Perjuangan Wahidiyah dan Pondok Pesantren Kedunglo, Kediri. 
 
Aplikasi ini dibuat ditujukan memberikan informasi Dana Sumbangan Perjuangan Wahidiyah secara detail dan akurat. 
 
## Documentations 
 
Mohon maaf documentation belum ada, masih dalam tahap pembuatan. 